個ex約食飯係咩心態

本身我同班friend玩開 佢係因為我先入黎一起玩（佢自己講既） 後黎long d散左 唔係香港半年佢都冇約過班friend 我返左黎個零月無啦啦同我friend講話約食飯 expect我會出現 但我分手既時候係唸著永遠唔再見

再見亦是炮友

兩個可能
1. 想睇下你最近點 純粹好奇下
2. 想approach返你

1. 睇下你最近點，如果你過得差過佢，the end
2. 睇下你最近點，如果你過得好過佢，佢可能想重新開始

佢好似有女 唔肯定係咪仲一齊

係咪大多數巴打見到個ex過得好過自己都會想返撻

就算不返撻，也會想來一炮

想食你咋？
約食飯

都唔係，反而會自卑？
只有見到個 ex好過自己嘅新女先至會想翻撻

會唔會係想有個機會做番朋友咁啊 ？
你地當初係點樣分手架？

我係外國讀書 但我覺得佢好chur 然後佢因為勁小事就係咁屌9我 我覺得好辛苦 同埋大家追求既野都唔同 就分了

聽落你地一齊個陣，大家既睇法都好有衝突咁
同埋感覺到絲打你好似都幾唔想再見佢喎....
係因為當初分手個陣，都算係不歡而散？

都算係 分手係我提的 覺得再落去都唔係辦法
當初分手後真係唸著唔會再見

如果覺得唔想再一齊落去，果斷講分手都係好架
咁對你黎講，你已經放低佐佢未啊？